有無手足覺得通識卷一好似閱讀理解？

全部跟資料答

唔夠時間做

最尾做咗一半

唔識做 下年見

屌你老母最後個題難到

做完仲有兩個字

對dse黎講係幾難，大學雞都俾佢考到下，用多左時間答

屌教育局on99

on9 好撚難

題目講乜

係資料搵香港有咩問題，答案係政治及社會狀況同住屋，舉方法解決解決政治及社會狀況同住屋

屌我差一句無寫